自己一個訓就失眠

由15歲開始有失眠問題，到依加一個月總會有5-6日肯定失眠，嚴重起上嚟會連續1個月天光先訓到。早排同男朋友去旅行去左半個月，竟然原全冇失眠嘅問題，晚晚都一訓落床15分鐘內肯定訓到，但一返香港自己訓返又開始失眠。依加又失眠啦諗返就算係同朋友去旅行，都冇出現失眠嘅問題。自細都驚自己一個訓，奈何冇得揀成日驚天光。數下手指，距離可以同另一半一齊住嘅日子係遙不可及，睇嚟都係繼續失眠啦

有冇人未訓或者起左身可以陪下我講野

我死去睇中醫

試下抱公仔會唔會易啲訓到

有用？要長期食？

冇幫助啊 雖然都會照抱

我都係
不過係因為之前捱夜捱到天光 跟住生理時鐘就亂咗

但我係冇理由咁失眠仲有一個鐘就要起身啦

612 之後日日天光先訓

有無睇醫生呀

呢件事對我都有影響又嚴重左啊

失眠咗半年
特別有心事 就更辛苦

有睇過下中醫，食完藥就訓到，一停就冇用

same.....陣間7點到就出門口
點算……就嚟9月 返學個到好遠……

早排同男朋友去旅行去左半個月，竟然原全冇失眠嘅問題
平時係咪無做開運動既習慣？

我明明好累都唔想訓係到loop手機

又唔知可以搵邊個講

會否係張床同枕頭問題？光暗環境？

試下抱住媽咪訓

我可以
我都成日瞓唔到 有心事

冇啊 不過今日發完夢都有攰嘅感覺

Same here 由細到大都唔駛訓好多
以前訓唔著會玩數獨 迫自己用腦用到攰就訓到

sorry 錯手負評左希望因爲早起會攰啲就訓到啦

同感 愈睇愈訓唔到但身體係好攰

有轉過枕頭，未天光時都好暗完全解釋唔到失眠原因